[無圖]食飯見到靚女絲打

仲要原來有同佢傾開計
仲好似比佢發現左
同唔同佢相認好
相認
扮唔識

食幾耐呀，仲未食完？

大家都開始左無耐

真係無圖

你又知佢係你傾開個絲打既

佢平時sd個d相有佢d衣著飾物 我一秒就認到佢

你user name係真既話就不了

如果係假呢

快d坐埋黎

you have five minutes

佢瘋狂屌我老母話嚇撚親佢
是否已完

完了吧

如無意外

介紹黎識下 okay?

屌得你姐係有機啦
係我就直程扮唔識

大家咁講 再去試下

結果呢？

結果仲未知 聽日再更新

等更新

仲正常傾緊計

[無圖]